聽講！劉德華後面剩餘的演唱會全部取消！可我現在手上還有18張票怎麼辦哦😢！

我可是$8000買回來喔🥺

可退票

Molamola

原價加$1 同你收